水瓶座巴絲同我入黎（37）

post 36
無啦啦爆左
記得戴口罩呀

好似病病地

瞓緊教呀

武肺？

小心身體

就黎生日 唔可以病

我又頭痛又想嘔

都唔知係咪俾個口罩焗親

上升水瓶留名

我都係

hello

琴晚傾爆左個po

勁呀

無錯啊各位水瓶寶寶!!! 保重啊!

見到

姐姐夠唔夠口罩

够啊妹妹。你呢? 够嗎？

搶到盒泰國

你肯定未試過帶著口罩追車
無氧運動咁濟

飽飽妳好

你上網買？

係邊搶

我係超市入面排隊差啲局死

入黎打個招呼

已經留係屋企連續第5日

呢兩日都有出街茶都無飲幾日

拜左年未

新年快樂恭喜發財身體健康利是豆來

本身家有。另外家人剛去旅行買到。

叫澳巴比我

真係好

係啊

你唔够話我知! 我可以幫忙!

我妹去攞籌
應該係元朗

試下戴住做gym玩大重量

你有好多？

我去左幾次日本城同埋卓越都無曬了

吊命咁吊

可能我習慣咗

不了
想死

依加我都轉左home gym

而家上網訂緊 但全部都好難有

你日日戴緊 我呢排都宅左幾日

做毒撚算

又唔洗咁sad嘅

ok bah! 睇埋下星期全面返貨

我估月尾或者3月頭 係街應該會多返好多口罩賣

i also received a cancel order email

是!

最唔明係啲人去超市乜都買先on9

是啊買米

我都覺得太誇張!

我明啲人想減少出街嘅日子
但唔該唔好係又買唔係又買
買多幾日嘅餸咪算

唉 好辛苦 點解有錢都出唔到街 呢幾個月應該可以儲返一筆

到時無就問你求救

我爸都咁講 但我驚越黎越貴

yes please do! i back you up!!

唔該曬

見到你講就生日 開頭唔記得左自己入咩post仲想話乜咁岩嘅

生日快樂

hi 又宅左一日？

就來係屋企吽臭

縮短活動範圍

咩片

想去做下運動都唔得

冇得你去旅行嚕～
我都要放no pay
機場會唔會有日寫住休息一天

係屋企睇電影 睇書 打機

Switch新出個部森林之友好靚 好想買但冇人一齊玩
有咩電影推介

無得跑步

屌我都係睇下YouTube

唉 都好嘅 出面咁凍

我本身諗住今個月去泰國 差d買左emirate果班飛泰國果班機 話有幾十個湖北人果班 好彩咋 執返條命仔...

都要架啦

冇得做gym

你啲小說呢

快d夏天啦

水門泰式海南肌專門店

我照跑

仆街 今個冬天無得跑步點減肥啊

海邊？

公園

好勁

還有人會看書

我就黎追曬d on9 YouTuber

已買裝備：
拉力帶
腳用彈力彈
Dumbbells
Trx帶
瑜伽墊
準備買入：
掛牆式引體上升/雙槓套裝

唔戴口罩覺得周身唔自在

我戴住口罩跑

我屋企有瑜伽墊 彈力繩 啞鈴

Hello.

下......

茶壺

都唔知幾時先過去呢啲日子

搵佢啦 今日唔知聽日事 呢個病都唔知搞到幾時

有人同我一樣咁 kai

呼吸唔到 行路都辛苦 仲跑步

講下

咁突然

冇啊 有時去睇下雞寶台播緊咩 啱睇就睇下
一係就自己係Netflix 到搵片睇

yes ah

no choice

日日睇片 打機csgo積分

我勁唔鍾意戴口罩 好想返返以前咁

好想買長bar

食煙

我生日了

買trx啦 幾岩你玩

無得咁架

但係日日都咁凍 懶得做

最憎又無意義又曬錢

agger

我都冇乜心機 好想引體上引

帽咁啦⋯⋯好彩你呢排無得出街

尼古丁好野黎架

還我新鮮空氣

咖啡就好嘢

係咩？ 3月有2000蚊 J class EK 飛THAI
我個fd 買左
God bless them all

萬事發 赤玉5
銀河雙爆
正

Nespresso 正呀
每日都飲

係 仲要前日班機飛返香港 有幾十個湖北人 之後d香港人唔敢上機 講真 一定遇到大陸人架喎

屌你

帽出去太多 好污糟

我好鍾意飲咖啡

如果金牛女仲係我女朋友佢一定會殺左我

買部啦 值得

（（拍拍
好快就過去 隨住呢個武肺幾個月時間

me kill u also

又返返討論咖啡機個問題都話無位擺

點解佢唔係我身邊
點解個世界要咁多變遷

我知 男仔 一定會快d過嘅

有款好細部

點解要有肺炎

無feel

一定係感覺行先 死都唔認輸架啦

Google P4

有時有d嘢就係咁

人地主打細部都可以好方便沖到好espresso

都唔知想點

我想要d打埋奶嘅

金牛女是最好的

byebye

最撚嬲係 話翻我唔岩
屌出聲
我有提過佢 衰過金魚

我果部有部細版 果部都慳位

跟自己感覺 你勸佢 一定係忠言逆耳

我常幻想能搬去極地
但腦海的金牛女會陪我上機
我決心忘記 便記不起
林夕你騙我吧
決心有用嗎

how much

垃圾 有聯絡？

Google Raccoon City

Google 777

香港2700
Amazon最平1700

金牛女冇乜啦
係關心下
佢都唔係好理我
唔會過界

發晒光咁 可能呢係你對眼發光咋
實質有好多嘢你睇唔到
Btw 點解水門雞飯真係有牛扒買

Sor 香港好似唔知2200定2400

好貴我係百老匯睇普通機1000樓下

都係當年嘅事
我同佢都變左好多
睇到佢對我幾好果時已經散左

水門果d係燒牛肉

分手竟然無unfollow

果d冇得打奶
要買多部奶機

大家private仲有大家

好想去旅行

係咩 好想買部簡簡單單黎撚下

你就好

今日行過見到 好新奇

預2200
機+奶機你會覺得洗舊野煩

佢都有睇我叫春掛住佢

咁多AC 嘅

邊間？上環？

剩係用電話都好麻煩 face id解鎖.....

香港唯一 獨立成國

要點洗

佢可能笑緊你

我private得好似8個人

接近白羊嘅水瓶

元朗唔知啦 不過好似唔會成塊賣比客

在下5個

rich

打奶機要成個拆出黎洗
如果部機有奶定係打奶果d就淨係拆個樽出嚟洗

唔出奇 佢笑都好 佢開心就好

Wow wow 依家啲年青人

唔係咩 水瓶之前唔係白羊咩

我係水瓶白羊

我從來無諗過洗機好麻煩wo咁

其實唔太煩

唔係

有個假ac攞黎follow啲仇人 賤人 唔鍾意嘅人

學細劉生講 去少幾次日本 你樓都買到啦
高到上太空

垃圾仔

淨係想飲咖啡

冇人再珍惜我

山羊 diu 又記錯

齋啡？

無去過日本

又放負

白羊之前係垃撚圾雙魚

nono 太難飲

女人難養也

笑撚死 好似話同水瓶最夾

咁冇啦 打奶得3款

雙魚女係幾吸引
但真係好垃圾！

點解要用正ac follow 我都係fo黎笑佢姐

得閒先買 咖啡豆又唔識

咁唔好去啦 唔去你可以換電話

點解垃圾先

日本巧貴 可以去幾次泰國

佢用彈架
但都好高汁
定位係精品咖啡
唔似垃圾Nescafé

唔知佢想點
蠢
又要人愛

Can I have a cup of green tea ?

對佢好係好撚慘

習慣就好

點解咁鐘意啲熱帶地方

你買左幾耐 有無壞

難道開不開心都同樣 才稱得上是修養

9月買 冇壞過
D彈都擺得

男人唔係鍾意蠢嘅女仔咩
定係鍾意叻 但係扮蠢嘅女仔

個垃圾都係124生日

著少d 唔洗咁重
試過加拿大負26真係唔係咁開心架咋

你old到 雖然我都識

好啦好啦 乖

相處到就得啦
我要求好簡單咋

咁又係
北美，歐洲都仲未去過
東南亞都係

我ig只係用黎po風景相

聽住先 要求簡單喎

有face id嘅iPhone 出左咁多代 咁都rich?

女人心.....

我唔鍾意著好重咁去玩 一件衫輕輕鬆鬆

正中毒撚
講笑 唔好打我

我6s max

女人係咁㗎啦 同埋八卦

11 pro
最近心思思想換機殼

佢係扮聰明 之後自己瀨晒嘢

我覺得佢d歌好到肉

我都冇相po啦

冇人係簡單架

想換機 xs max

米到...

8蚊透明殼表示

我得下一代

呢d真係自取其辱

以前啲歌 歌詞係精髓

而家d歌真係不了

你d相得husky

米係囉

對佢好 尤如傻閪屌老母
雙魚女就真係冇再彩過我

我都係用緊深圳$10殼 爛左都未得閒換

我個人覺得佢比cctvb撚得好慘

而家買xs max 個價錢都抵嘅 如果你唔追新一代的話

你地全部都米

講不出聲

許廷鏗d歌幾有誠意

佢怕凍要come被

而家咪幾好...

太簡單會嫌佢蠢冇主見

佢無再出現係cctcb好似係

我而家用緊嗰個 係9月買新機用到而家 $7X 係觀廣買
透明殼 買完覺得比人水左

元朗嘉誠8蚊個

真ga？po張story去ig比我睇下

有相睇?

我用緊xs max用左年幾了 等出5g再換

冇錢啦

呢個係關菊英

觀廣不嬲水人
話說果日係2樓買幾包冷麵 要3x cls貴到咁咩

我知 我第一時間諗起呢首

印象中 記得佢係溏心風暴之家好月圓 拍得幾好睇

冇出聲囉
不過冇得要求嘅呢d
音樂黎講佢真係滄海遺珠

轉左公司 d歌更有誠意

我都想睇

佢d戲不嬲幾好 係之前尋秦記on99左d

我記得有一首叫chok 好on9

衛信$99貼
8蚊殼
不過部機側邊花哂

今年出嘅5G機 應該都係做白老鼠

所以個頒獎禮都無佢份cctvb班人玩曬

聽朝先 開左暖氣比佢

冷面 以前經過藍田成日買黎食

幼稚完
好好聽

係有一次機緣巧合佢係連登公開左自己ig

okokd貓貓狗狗都係怕凍嘅...你話流浪貓狗幾慘

比人搶左個獎 咁多年默默耕耘都唔比佢
仲要比人撚用錯哂歌做主打歌
比我都走啦

竟然

匯景d小食又真係幾正

呢首如果唔做主打歌 佢係唔會比人笑
Cctvb on99

心領

結果走左上去搵人仔

所以諗緊呀 但粒cpu都仲咁撚勁 用多幾年都仲得

我諗起馬明

Cctvb個頒獎典禮就算啦 on9架

笑死我 果次真係

但聽人講 xs系列啲電好倒水

我另一隻狗都入左黎訓

圍爐典禮

真係好on9 果陣好似係攞左金曲獎

On my way
人一個
好多好多都好撚到肉

咩狗

LM 聽日睇相

應該係佢地嘅成績表 唔係樂壇成績表

愛不疚

搵日去雞寶台睇下先 依排成日睇NOW睇到悶

好似返黎啦
係冇表態咁解 不過佢唔表仲好啦 實俾人掐住個春袋講真
佢真係好可惜

馬明 算啦 cctvb唔想幫佢

之前仲比條女玩 攞佢做新聞 好彩而家個老婆都ok

真係好悲哀施捨咁

都用到一日呀 開埋Siri

胡鴻鈞都走路啦
去堆許廷鏗堆

出張成績表 睇下得唔得到TBB班高層嘅歡心

真係累撚死佢 明明仲有幾首好歌
Chok擺明係演唱會暖場歌黎
你話係咪玩9佢

14歲唐狗

我講嘅雞寶台係指lihkg直播台入面嘅雞寶

如果時間來到
一直都在

係咩 仲見到佢

我覺得係TBB可憐佢 先比佢咋

好想佢出返歌
真係好正

咩一姐二姐 真係笑大人個口

真係黑歷史黎

去viu又冇可能
不過仲做cctvb都當佢係屎

竟然.....

我iPhone 7 換 11 pro
而家感覺到咩叫核電 可以用到一日有多

睇黎你係佢fans 不過佢d歌果期真係聽到入曬耳

係 真係好慘

好似暗示黄 比人雪
之後搵許廷鏗
走都好呀佢 d歌好正 把聲都好有味道

而家淨係拍戲多

笑死人
下次閉門進行算啦

仲留係度我永遠當佢係屎

佢把聲係幾好 d歌都好聽

無人想睇

Let’s get wet係咸歌黎

佢好乖

其實佢演技唔差 只不過係人地冇當佢係寶
人地一味係到捧啲後生新人 完全忽略左佢

啊 我記得啦 果陣除衫跳舞

你無影佢嘅

11仲核呀
我fd用x買左原裝電池殼
夠用3日

如果今年都唔比佢真係可能會走吳卓hei果d都走曬好耐

唔算fans啦 不過好欣賞佢音樂同演戲

佢做戲好好睇

個機殼太厚 不了

其實佢唔做都得啦 有錢仔黎
所以覺得佢都係有心唔係淨係靠父幹

台式唱腔 係live太多假音

佢都唔係tvb啦
Cctvb好撚想要返佢佢都話古天樂話淨係合作關係

走得太前

好少影

錢唔嚴多 唔會唔做嘅

可惜啦
不過佢算唔算奶共呢？
因為佢都係比人逼走

但用多3日

我覺得佢好過坤哥好多

唱返歌啦

而家培育果d新人真係

所以咪唔知

坤哥都唔差其實

如果係咁 我會帶定尿袋出街
點都唔用電池機殼

好耐都冇睇過
睇viutv劇好過
D新人又做得有心又好睇

佢有ios顯示仲有幾多電

婆婆黎架啦

套教束幾好睇

仇老爺爺都正

呢幾日睇睇先

呀欣
金牛女

笑撚死我 你副眼鏡似姐

好高汁

又係女仔

放低啦

我中六果時係波場打波
有個死仔行埋黎
話：你好似偽毒坤

正呀 真正香港演員新血

笑撚死

自來狗黎

永遠冇人取代到佢

升上high dip
又比人話似

膠咗cable同雞寶個音好似

所以我先特登講雞寶台

咁 就埋藏係心底裡

唉 好痛

咁 琴晚講嘅嗰個呢？

佢好似好多野諗
仲放低緊

咁就由佢啦 慢慢黎

呢幾日都冇搵佢

佢要比答案你 自然會搵你

算啦
唉
搵多個錢 為將來作打算

我要努力向上 不枉諸君寄望

愛情廢柴

你叫我呢啲A0仔 情何以堪

大膽d就有架啦
成日都比人話我玩玩下

唉 不過而家冇對象

無牽無掛嘅生活咪幾好

都想有個人關心下 有人陪

愛與被愛
你會簡邊邊？

被愛

女仔嘅愛係加數

唔咩

唔明

但一齊都會有好多難關 煩惱

拍拖之前 邊會諗得咁多 十個有八個都唔會諗
剩低嗰兩個 諗完咪又係唔理
冇人會知道一齊之後發生咩事
可能係好 可能係壞
但如果因為咁 而有顧忌 就點都唔會拍到

有點攰了
金牛女後
次次都搞到一鑊粥咁

有啲人 係愛情路上總係一帆風順 好幸福
有啲人就好崎嶇 但都係一種經歷同回憶
咪當係磨練

休息一下
呢次都幾痛

覺得攰嘅 咪休息下 休息完重新上路

返工睇到自己做人真係未夠道行

繼續修行啦

睇住自己個人成長
真係唔知會成長到點
覺得自己偏差率好大

人 越係跌得多 先識大

反而覺得變左以前金牛女咁
好固執

有時 固執都未必係壞事

我趕走左好多人

最緊要知道自己衰係邊 之後去改

我諗緊 會唔會我本身就係咁

慢慢去改囉 同埋都好睇你身邊班fd嘅個性

之前比個fd串我
點解個人咁閪都可以識到咁多高汁人

咁你本身都一定有啲好嘅特質 先會識到咁多朋友

佢最記得話有次有架車高速轉入內街
個fd行到街中間 我係後面 差d撞到佢
佢冇乜野 但我係架車前面指住個司機屌柒佢

份人夠直接

都係優點黎嘅

我寧願古惑d

水瓶都係bitch

做返最真嘅自己啦
唔屬於自己正真嘅一面 扮黎都曬氣

永遠嘅小朋友

？

我成日都比人誤會我仲係讀緊中學

成日比人話我諗野好小朋友
個look就成日比人以為我係黑警

你地係咪好少真心鐘意一個人
好少得一個對象？

都好似係....

外表與內在不符

未畢業未6月果時已經有人話我個款似黑警

個樣太蠱惑太奸？

可能因為大份又好鬥 個樣有時又惡又串柒柒咁

大佬feel 小弟怕怕

姐姐都幾好 但會嫌我小朋友

呢啲嘢 總有人鍾意 有人嫌棄嘅

睇黎我係唔會大架啦

呢個配搭 都幾好啊
嚇人嘅外表 童真嘅內心

咁痴線 黑警咁嘅樣 仲要兇人

人係會影響人

訓先啦
再講落去 我驚小壺聽日又要開新po

thanks 誠實
相信女水瓶 仲恐怖

我白羊黎

嚴以律己，寬以待人

著到咁清涼

我上雪山都係牛仔褲
玩雪都係短褲仔了事

呢d係發財狗

坤哥呢啲都算係大眾樣

有d跌過好多次都係唔識大

追緊你地講嘅嘢

諗吓點買口罩算啦

唔著外套

我爸啱啱問我買唔買6.5$一個嘅口罩 之後我話唔好買 唔應該坐長呢啲垃圾藥房 最後佢都係買左 希望係真嘢

幾時到係問題

太好彩了

「絕」

20內

好擔心唔知呢啲戴口罩嘅時間去到幾時

真係好煩 點解今年生日過得咁悲慘

頹埋呢幾個月

人生第一次m痛 真係用曬d quota了 我飲得太多凍野 終於開始要還

啱啱訓醒

黎緊2個星期都唔知會嚴重成點 今個月生日真係好悲哀

啱呀

痛到訓訓下起身食必理痛

都仲未發達

我係毒撚樣

我

一年先一次生日 都要搞到咁可憐

遲啲囉

ok la

孤獨終老

咁又唔會

好撚壓抑

大舊衰feel

屌 而家呢個時勢好似做咩都唔靈咁

你勁

真係好痛...我而家一直攤係sofa

屎忽鬼黎

是但啦 冇人會理我

你呀 大舊衰

日日係屋企懷疑人生

我係垃圾：）

冇野食呀

好撚煩 譚仔又唔食得

身體： 催催催，痛死你就啱

仆街 點解又要面對呢啲野 有錢有時間都無得出街

男人要有承擔

就生日， 點慶祝好

好少少 但都小痛 而家著多d盡量保暖先

唔催唔安樂 過曬期都唔黎

返工，自己食飯，訓

要book返個大場先得

上水先

今年水瓶生日真係好可憐

睇下次重敢唔敢催

點解？

無工返呀， 日日work from home

但係有d又真係買唔到口罩
屌 前幾日有d仆街係巴士咳但唔cum口唔戴口罩

我屋企無咩地方係吉位， 一定有野會接實d包包

宅到傻

而家講就唔會
但係下次唔黎又會再催

大家都生日快樂

無得大肆慶祝

屌 地鐵呢啲嘢 我不嬲都唔鍾意搭返工收工好多鹹豬手

I totally know that feel

其實都可以， 係無問題der

我對於呢啲仆街永遠保持敏感態度 所以好少搭地鐵

佢話多啫， 都無話咸佢

下次又會咁 人生就係不斷嘅循環

我怕被傳染

你打算去武漢大肆慶祝？

而家隨時有個武漢人係你附近 你唔驚咩
而家嘅外出活動只侷限於男朋友屋企同我屋企

有時我心諗我係咪男人黎
一d都唔堅強

呢啲無所謂嘅 最緊要日子都係要過

很堅強 很堅強很堅強很堅強

10月 bb要出世了
手套、眼罩加豬咀保命

同金牛女一齊果時堅強好多

依加真係錯撚哂

水瓶座撚樣就生日啦喎利申撚樣

出你屎忽我黎m中

生日諗住點過

早左啲喎

睇咗做黎m中出， fk

Me: Wuhan virus everywhere
No way out

咩人睇咩嘢

食撚屎啦武漢閪

本身已經存在感低 而家仲要咁嘅情況
應該都係自己一個過

食屎啦

係班fd入面 一向存在感低

真係係外國過都無咁嬲 生日無得食好野

我無講d咩架

咁大個仔 買口罩買到好似啲拆家咁
好刺激

毒撚自摺慳口罩

想買部無反影相

屋企人有咩表示咁

點解要淪落到咁

唉 個個都為左口罩

影鬼咩 街都無得出

好撚頹真係

快d過撚左呢啲時間

覺得個世界得返自己一個

solo

平平地 A6000

好掛住金牛女
我好煩

想用返枝Ef 24-105 4L
諗緊好唔好canon eos r/rp加接環

瞓醒

接環麻煩 要清潔

人越大 越覺得生日無咩意義 可能一直以黎都好少人同自己慶祝生日 夾錢比人地開生日會就多

weak

唔想哂左d鏡
定直接轉會xt3算

5年冇人同我慶祝了

我好強

瞓都唔俾

咁可憐

我唔習慣訓下午 會好暈

對上一次正式慶祝就係同女牛女

....屌你 帽再提金牛女

我就覺得藕斷絲連不了

有乜好
八卦下都唔好啦

冇左佢之後我究極發生左咩事
成個人錯撚哂

你online左嘅

乜你諗住自己洗㗎咩

唔知 我講過雖然我已經唔再係佢邊個 但我對佢嘅承諾仲有效

無諗過呢個問題 就算係 我都唔洗有人會幫我ga la

睇你平時影咩多

我都3年啦

忠於本性地流

奶會臭

出去影景、影人、比人影我

每一次都好sad

真係走得好前

鐘唔鐘意執相？

唔鍾意

咁xt3啦

所有鏡用唔返了
Eos r/rp有咩唔好？/有咩地方比xt3好？

我唔係存在感低 但唔知點解無咩生日驚喜

我晏d醒夜晚都會訓唔著

有人幫我洗就好啦

屌你 又唔聽話

咬手指

me驚

我唔知點講好 但我覺得藕斷絲連好on9

有條友做牛做馬

果陣我重算唔係好睇得明啲歌詞

依家睇翻

聽我話啦 驚嘅時候聽我話就啱 你成日一驚就瘋狂否決我
覺得我講埋啲垃圾 無用嘅嘢

我會喊囉 唔知你地男仔 係咪打拳

真 你點知佢樂意

驚果陣係唔會理任何野

咁係咩

who

所以咪要改 我幫緊手
But u dont give a single fuck about my opinions

我男朋友

越聽越唔開心wo 如果情歌嘅話

你老公了

改食龜苓膏

唔會 之後越聽越唔開心

痴撚線

你傻ga

痛到

我又冇錯

依家可以頂到2個月

睇harry potter la 睇曬佢咁多部

已經好多你上網買？

嘩 再次證明之前係谷睇到嘅 係真架

海外人手運

真乜

而家無人飛到

點解唔睇嘅

尋日先返到 今日去拎

你係咪有病

咁你鍾意睇乜 日本動漫？

日本口罩？

哦 nba？

人緣問題

CA JP 都有
冇make in China

唔係你驚乜？

冇 求其上網搵

人緣都好好 但係生日唔知點解永遠都無咩人記得

真好

更年期

我之前有個fd 去左 Austria exchange佢話唔駛再捱夜睇波

幾好呀

佢知你鍾意佢？佢落dap？

衝紅燈

音樂人？

你會唔會呀

對愛情冇乜期望了

定係你自己一廂情願

果時陣係跟住笑囉
心諗 wet乜呀
依加覺得係先驅
R&b(?)咸歌 其實幾好feel

打拳正 好耐冇打了

搵個wuhan double may

好想出汗

唔去拳館啦 驚呀

唔再講野咪咩問題都唔會有

你係咪on9 架

梗係啦 而家⋯⋯

agger block

鬼夫妻

我都收自己皮了

傾下都好

好悶啊屌你老母

食大快活

好煩

唉 我個fd 話好大程度 因為我 唔想拍拖
嚇撚死我

做咩事

因為佢覺得關係好複雜
難處理

咁點解因為你而唔拍拖呢

now

你［哋］ 想

係唔敢 唔係唔拍
因為可能係個錯誤示範

咩錯誤示範

點知佢點諗
佢無啦啦 咁講
利申：佢男人黎

佢咩星座？

天秤座

竟然天秤男應該有主見架喎

終於飽了

放假除左砌女同食屎
仲有咩乜做

希望工作可以令我忘記我有幾差

點解唔會先

因為太得閒

再食屎

啱啱沖涼怕凍關實門窗 而家局到腦缺氧 好撚暈

開暖氣啦

沖得好舒服 唔想出黎

又拖

想食煙

熱水涼 正
你有無試過沖到暈

why

笑死我
係ig 見到

佢鴕鳥性格

明日復明日

我覺得好舒服 42度囉

大陸狗？

笑撚左 鴕鳥

綠地球啊
台灣人啊

夏天37

屌 講到雞咁

人地講笑咋
輕鬆啲啦
雖然佢結咗婚

呢啲歪風不可長

台灣其實唔出奇

扑野要緊唔食了

台妹係咁撚淫

下 大陸仔？

好多大波妹

啲crew 係咁架啦
大多數都係呢啲
玩得開

呢間都出名多
去到out port 接客都有

女人...好驚

玩下好啦 真係同佢過人世 會好慘

仲要台妹crew

之前傳到有片
我都收到
不過都係個句 貴圈真亂

唔係湖北都ok ge

呢句笑左

CX 都有
JAL 都有港女 crew

口罩夠唔夠用???

爆之前係日本買左5盒

JAL好撚難入

比我？快

好啦 無得用都要用住先

麻撚煩 呢排做呢行第一時間有肺炎

俾哂d 女同親戚

JAL 啲港女crew 正過黨泰多多聲

冇消息都好
奶到雪雪聲
推晒前線死
不了不了

咪撚掛住食屎啦 比我先

不了 無左條命咩

cx d人好柒 我見d畢業班 好多豬

同埋 而家就算有消息我都唔敢bc⋯⋯

200kg 嘅大肥婆都做到 你就知
好記得去澳洲班機 應該係SP 見到嗰下真係
差啲以為自己坐緊UA

笑死我 之前搭airbus見到有個男crew根本已變豬做左之後應該無keep fit 等佢繼續肥

點會唔keep
有班八婆會成日講
可能係有病 可能佢真係放棄左

唔係喎 佢地真係越飛越懶ga⋯⋯

ig果個係你個妹？so young

係呀 佢個樣好細個

你識人做緊？

好搞笑😂😂😂

係呀

成日比隻狗拖住行

放狗好開心啊

Wow

放佢其實好辛苦

曳？ 唐狗好似唔洗放

吓？ 唔通佢叫Vivian ?

nono

叫nono?

唔係呀

係呀
唐狗依加要人帶佢出去 佢太老了

快d影下佢

之前好似影過

無呀

努力返工儲錢

聽日繼續宅

聽日出街

你有無tg?

證明你唔岩做呢行啊
個天都唔想你做

佢咪比左出黎
不過應該轉左

終於去邊

過左呢段時間先

去玩

唔好做啦 咁閪

早

戴口罩啊

有啊

去邊玩

星期一 天晴 發現好多日無寫日記仲係床攤緊

中意左個水瓶既雙魚留個名

就嚟生日

你唔識咩？

咖啡唔啱飲咩

交叉感染小心

幾時生日啊

身為水瓶座竟然唔識

好想打麻雀

寫日記係好習慣
但我次次都的唔起心肝做

小弟除左蝶式
其他都得

上星期五去左打邊爐

唔識打

懶鬼

我唔熟水性 細個跌過落池塘

molamola

去玩bg？

飲熱水？

bg？

飲左2杯 點解唔溶硬糖黎

board game

咁大鑊？

好擔心 我會唔會死

冇事嘅

一粒糖落左去幾耐先完全溶

3-4個鐘？

你就冇

係水入面 好舒服 甚或是我仲好開心
個種寧靜 個種全身比水包圍嘅感覺好正

唔夠熱

而家已經2個鐘

感染啦

游水減肥好似都快d 我怕左水唔敢學

一陣熱傷喉嚨仲死

而家食緊橋頭 睇下有無用 好煩

take care

真
游水又舒服又正
尤其如果去水嘅感覺
游得快會有少少想飛的感覺

好似我 傾下😔😔

Case似

Fishfisht

我偏向潛水

試下

好正 cry 之前係泰國join tour 海底漫步 我落到去一秒之後頂唔順要上黎

粒糖點啊?

放工了

仲係度...應該有排溶 不過無影響呼吸就等佢慢慢黎啦

點解咁講

收工快樂

冇其他影響？

一粒喉糖

吓
點解咁驚水
我細個就好鐘意水

只係覺得係個心口有嘢頂住 呼吸無咩問題

因為細個跌過落水..

我好奇怪點解會對水有親切感

唯有希望你快啲冇事

聽日元朗仆街了

深圳灣唔封

唔好黎呀

林鄭想殺死哂我地

擺明復仇心理

佢痴撚線！

因為你前世係魚
我下世有啲想做深海嘅魚

幫我祈禱啦

搞咩

會經yl？

超快黎到yl

omg 咁之前d蝗去yl掃貨就係經深圳灣？

五行屬水 但我係火象星座

點知佢地黎做乜鳩

我好鍾意海洋 但係我唔識游水 cry

播毒囉屌佢老母

我游得唔叻

歧視佢到永遠 不嬲都憎大陸西

識游已經好好

唔識游水路過

細個冇學？

我阿媽果陣叫我跟康文處學 我驚水無去

浸下浸下就唔怕

我淨係浸水囉游唔到

我想做鯊魚或者水母

殺人鯨食鯊魚

我都想宅係屋企

生日願望世界和平，同埋武漢肺炎遠離我地
冇許到今年出pool ，睇黎今年又自己一個

你出得太多膠post

游水學咗冇壞的 傍身

有邊個未膠過丫

大家生日諗住點過

自己過

慘慘
幾時生日，到時同你講句生日快樂

膠到無眼睇

唔講你聽

咁唔好睇

超，好巴閉咩

睇左 真係好唔真實

對其他人有意義 我又係受益嗰個
最緊要我唔駛付出

仆街 未訂蛋糕

佢咁恐怖

你唔係咩

都唔識

比我？

唔係你呀 諗多咗

係架 我都係google 先知

係咪得我呢啲死毒撚先會生日個日自己係機鋪打一日就當過咗

所以咪叫你學下囉大佬

咁你食屎啦

我好想見下殺人鯨

都唔識 會浸死

接近尾聲 我又出現下先

搵男友教

hi 傻佬

哈哈哈 佢唔識

Ching 你唔後生啦，依家仲有人落機舖咩？

YouTube

hi傻婆

梳囉我毒撚

好撚正wo

我係癲婆 sor

行開d啦

又傻又癲

行去邊

我至叻

企街啦

同你企？

你自己企啦

捉埋你企

拜拜啦傻佬